法國佬成日周街柯尿點解肺炎數字冇意大利咁嚴重？

遲爆早爆分別